6天工作者先係真正贏家

5天工作者既朋友，希望尋日端午(30/5)放假放得開心 因為你地下一次假期就係2/10，姐係差唔多4個月之後

相反，我哋6天工作者下一個紅日就係7·1(六) ，比你哋多一日假期

我宣布6天工作者取得階段性勝利，全體呼呼慶祝
希望返長短週既巴絲果日本來要返

六天最撚易

每個星期已經放多過你地1日
繼續打飛機啦

真牙人妒忌假牙人 ⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀****

假膠

屌無啦啦send咗

人地個個星期六都係假期，你輸到喊啦

自我安慰

好羨慕呀

系

咁都有直必

笑撚死人

on9到

六天 日本 為你準備

你地就正啦多一日假

0負皮

你老味

返六日

共勉之

6天工作又贏

佢痴q左線

利申: 返六日

其實五天唔好以為自己好賺
一般有啲錢途既五天工每日預左ot兩粒鐘無補水
每星期己經o多十個鐘 同返多一日無分別
相返六天工一般月薪高過五天同準時收工

計返時薪六天都係贏

唔ot 又點計

六天再ot又點計

政府工 五天工作 唔洗輪班 唔洗OT 又點計

駁唔到

5.5

廢青最慘 一日紅假都冇

boss

4天工作者+7.1有假

點做倒

原來條數咁計
蝕左

公司星期六紅日有得補假

More

五日同埋紅日

屌你老母

以前番開7日揮手

五天工作有補假無Ot，遲到早退唔出現

番5.5

長短周撚踩場

記得高登有位巴打個id叫返六日唔撚易
睇完覺得好唏噓所以我記到依家、銘記於心

我地六日撚唔使啲長短棍同短Jer撚唏噓同可憐

幾時放假呀屌奶星

6天工作勢成最大贏家

71有假放， yeah

五天工作，撞正星期六紅日有補假

你知唔知點解71 你地有得放呀

因為等你地可以遊行爭取五天工作炸

傻佬

71有假放 YEAH!!

但係每個月多你四日假

你就好

羨慕死我
點解我係返5日唔係返6日

我公司 5天工作 星期六中紅日 仲會補假 咁點計

六天 工作 問你 死未

廢青 放365日

自雇人

正評支持

香港地你返5日定6日都係要ot架啦on9

好ya
71有假放

五天工作即係多一日要洗錢
所以六天都係贏

咁撚多真心
定係呢邊文化變左我係真心

你地星期六都要晨咁早起身, 人都健康D

你個名

我下個假期係6月3日，星期六，
唔好意思，一年放多你52日假

我都想返六日

講下咋傻仔
行申：五天 朝9晚5

憤怒的葡萄

好想返份五日，唔忙既工

一言驚醒夢中人
即刻想轉返份六天工

返5日輪班表示

你地有冇考慮7天工作者嘅感受呀
我屌你老母
我屌曬你地老母

返六日容撚易

番5日一年變左多你48日假
唔想放咁多假

咩公司中星期六紅日有補假咁正

Ok 比你贏囉

我都係
不過唔係文職
技術性工作

番

這些機會。。。

利申：5天工作者

通宵更番13個鍾,計埋同番6日差唔多

好野，聽日又可以早起身返工喇yeah

好葡萄

OK U WIN

返6日唔撚易

輸家表示 我真的輸了

返夠一年一定要轉返5日既工

This on9仔

7 1到